點解d女比人強姦,唔講話自己有愛滋?

班人即刻鳩縮

人講你就怕，就冇膽去強姦啦

嗰犯話：「我都有」

啱啱都諗起，有個笑話都係咁

犯: 唔緊要啦, 我都有梅毒